謝和弦 ： 屌

估你唔到

出發點是好。。。。
但我唔識欣賞。。。。。

佢好撚黃

推

唔郁

發聲支持香港示威者

聽返以前啲歌易入口啲

閃靈同血肉果汁機高質好多

。。。多謝佢
雖然唔識欣賞

以前幾鍾意佢同老婆一齊
但係自從佢出軌之後
就。。。
又憎佢唔落佢咁黃

佢老婆仲要大左肚

已經流產左

你當老子是塑膠造啊？

究竟佢諗咩㗎？
老婆正咁多都唔識揀！

咪係lor。。。本身都幾鍾意佢 黃到金 ig嗰兩首支持香港嘅歌都好聽
不過宜家......大麻都算了 仲要高調出軌然後鬧翻自己老婆

push 好撚正
仆街~ 仆街~

我老婆仲要日日打針先至有呢個BB
似我本身係好難懷孕嘅體質

好似*打錯😂

雖則唔係太鐘意曲風，但全後見到佢係話送香港黑警就覺得好爽，明佢點解咁嬲同粗

Hardcore/nu metal野 唔係咁易

點唱呢種風格